求幫手〜$4000砌機list

睇左悠二細機4000打機list推介，如下

CPU Intel® Pentium® Gold Coffeelake G5400

Motherboard Gigabyte H310N 2.0 Mini-ITX

RAM ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19

Display Card ASUS Phoenix GeForce® GTX 1650 SUPER™ 4GB GDDR6

HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5

PSU FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White

Case Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)

新手一問，大師們有冇各得需要改既地方?我主要都係上網睇片，打下 android模擬器機咁，要求唔高。
我會買個ssd做window,再加一個普通harddisk做儲蓄。
另外細機箱可唔可以加個dvd rom?感謝

Ryzen 3400G

Display card唔買住

why唔買住

香港有貨就係囉

1 x Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F
價錢：$575

1 x ASRock H310CM-ITX/ac Mini-ITX
價錢：$599

1 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$250

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x Kingston A400 Series 240GB SATA 3
價錢：$290

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,299

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

1 x ASUS Internal DVD-RW － Black (DRW-24D5MT/BLK/B/AS/P2G)
價錢：$136

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,206

因為3400G內顯性能真係足以輕度遊戲
可惜香港長期冇貨

唔該曬師兄

美森又無得買

師兄，想問下， centralfield同法奧有咩分別

我就砌咗部3k mini itx 加多張display應該 4500

分享下師兄

c10裝左hdd好似裝唔到光碟機
同埋依家m.2 ssd咁平 1tb先1000
唔係太多野裝既 直屌隻1tb ssd好過
如果你想打機起碼要5000筆值 出9400f+1650s
如果唔打機 學樓上講 出3400g

你仲要玩模擬器 cpu最重要
出粒咁既兩核cpu lag撚死你
轉3400g好過

Andriod模擬器唔食display

咪5420
8gb 2444 ram (打機升16
1650
Mini itx wifi
Mini itx箱連牛（唔好買inwin

仲有隻500 m2